一生旅途，誰是我心中的最美。。。

往日的你。。。

行近
我又怕驚動你

其實一生旅途定一生裡頭

一生裡頭